---
id: tx-3401
izenburua: Fracking Ez!
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/g2_p33UpaME
---

bada istorio triste bat kuartangoko bihotzean, biziz beteriko lurrak etorkizuna du iluna
arbasoek utzita paisaia berde askeak, aintzinako sekretuak gorde dituzten bazterrak
burdinezko monstruak dira gure zuhaitz zaharren contra, haien poltsikoak beteta herritarron miseriak
bere basoen arima eta animalien etxea guk landatutako haziak hil nahi dituzten sustraiak
 
FRACKING EZ KUARTANGON!! FUCKING THE FRACKING!! GELDITU NAHI DUZULAKO!! OIHUKATU GUREKIN!!
 
eta orain da zure garaia ateratzeko kalera, etorri defendatzera ama lurra maitea,
herria odoletan haur ametsak zulatuta, gure izanaren altxorra akatu nahi dutena
 
FRACKING EZ KUARTANGON!! FUCKING THE FRACKING!! GELDITU NAHI DUZULAKO!! OIHUKATU GUREKIN!!
FRACKING EZ ARABAN!! FUCK FRACKINGARI!! HERRIA MAITE DUZULAKO, BORROKATU GUREKIN!!
EZ EUSKAL HERRIAN!! FUCKING THE FRACKING!! HERRIA MAITE DUZULAKO!!BORROKATU GUREKIN!!